【尖沙嘴遊行】示威者佔據彌敦道 向旺角推進

反《逃犯條例》修訂的九龍大遊行結束後，晚上9時後有示威者開始佔據彌敦道，近9時半隊頭已抵達油麻地甘肅街，並向旺角推進。據了解，有示威者稱到旺角便會結束遊行。

據現場片段可見，示威者已佔據彌敦道，亦指示巴士右轉駛走，在場人士呼歡。示威者正逐步向旺角方向擴大彌敦道佔領範圍。此外，民主派議員鄺俊宇亦在彌敦道指揮交通。

警方7時許嘗試在廣東道開路無果，期間6.12金鐘衝突中帶隊清場的英籍總警司陶輝（Rupert Dover）現身，遭示威者包圍，至晚上近9時陶輝乘警車離去。示威者隨即沿廣東道衝出梳士巴利道，並佔據天星碼頭、鐘樓、1881 Heritage一帶馬路至彌敦道，目前8條來回方向行車線被霸佔。